夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

why

唔捨得瞓聽日又要返工

返工冇精神呀

好掛住魔盜王

不了

食完女未屌你老母

鐘意左你

早晨